<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- <settings	xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" 
			xsi:noNamespaceSchemaLocation="beresite.xsd"> -->
<settings>
	<type>beresite</type>

	<prototype>skin-standard-html</prototype>
	<charset>utf-8</charset>
	
	<renderer>
		<type>ACM.TPL</type>
		<suffix>.tpl</suffix>
	</renderer>
	
	<keywords>
		Beresite, Бересайт, описание системы, мини-сайт, статический контент, compact XML mini-site, static content.
	</keywords>
	<description>
		Описаине системы создания компактных XML сайтов со статическим контентом.
	</description>
	<title>
		Beresite
	</title>
	
	<header>
		'beresite' - compact XML mini-site with static content.
	</header>
	<footer>
	</footer>
	<section>
		<title>'beresite's</title>
		<text>
			<![CDATA[
				Beresite - это система/способ создания компактных XML сайтов со статическим контентом.
				
				Beresite состоит из набора элементов, тэгов и текста. &lt;a href="template">"Шаблон сайта"&lt;/a>.
				
				&lt;?xml?> - постоянный элемент, обозначающий формат файла
				
				version="1.0"  - Атрибут, постоянное значение, обозначающее версию XML
				
				encoding="utf-8" - атрибут, обозначающий кодировку файла. utf-8 -это более универсальная кодировка, она позволяет использовать использовать любые символы.
				
				&lt;settings> ... &lt;/settings> - постоянный элемент, внутри которого размещается весь сайт.
			
				&lt;type> beresite &lt;/type> - элемент, обозначающий, группу или тип сайтов, к которой относится конкретный сайт. В данном случае, группа/тип - beresite.
			
				&lt;prototype> skin-beresite &lt;/prototype> - элемент, обозначающий скин, используемый в данном сайте. Выбор из заранее сформированного списка скинов.
			
				&lt;responsible class="string">home@meloscope.com&lt;/responsible> - адрес электронной почты, на который необходимо отправлять возможные ошибки и оповещения о неработоспособности сайта.
			
				&lt;charset> utf-8 &lt;/charset> - кодировка соседних файлов по умолчанию.
			
				&lt;keywords> ... &lt;/keywords> - элемент, содержащий список ключевых слов, по которым надо продвигать сайт в поисковых системах. Если проставлять keywords в корне сайта, они будут относиться ко всему сайту. Если внутри раздела (section), то только к разделу. У каждого раздела могут быть свои keywords.
			
				&lt;description> ... &lt;/description> - элемент, содержащий описание сайта, которое будет отображаться в списке выдачи результатов поиска в поисковых системах. Если проставлять description в корне сайта, оно будет относиться ко всему сайту. Если внутри раздела (section), то только к разделу. У каждого раздела может быть свое description.
			
				&lt;title> ... &lt;/title> - элемент - название сайта, тема, которой он посвящен.
				
				&lt;meta name/> - мета-тэг для размещения служебной информации страницы/сайта. 
				
					Варианты использования:
				
					1. Для верификации сайта поисковой системой и группировки разных сайтов под эккаунтом одного пользователя в данной системе.
				
							Пример:
					 
							&lt;meta name='yandex-verification' content='504bae3a0e06e551' /> - верификационный код для Яндекса
					
							&lt;meta name="google-site-verification" content="7OZbg4VZgwkBBxfMHaP1dJIilMuNdqdtaVh4RpskT2M" /> - верификационный код для Google
					
					2. Для информирования (например поисковых систем) о частоте обновления контента сайта.
				
							Пример: &lt;meta name="revisit-after" content="5 days"/>
					
				&lt;header> ... &lt;/header> - элемент - верхний колонтитул сайта, в котором отображается текстовая информация, необходимая на каждой странице сайта.
				Внутри элемента "header" добавляется синтаксис &lt;![CDATA[ ... ]<!-- have to break /cdata -->]> внутри, которого можно использовать html-тэги для форматирования текста.
			
				&lt;footer> ... &lt;/footer> - элемент - нижний колонтитул сайта, в котором отображается текстовая информация, необходимая на каждой странице сайта.
			
				Раздел может быть определен следующим способом: 
				
					Вариант 1
					&lt;section> ... &lt;/section> - элемент - раздел сайта. Внутри него содежится информация раздела: текст, графика, ссылки, информация о форматировании и пр.
			
					Вариант 2
					&lt;section name="O_romane_volna_onkritij"> - элемент с атрибутом name, обозначающим адрес страницы в url-е сайта. 
					Например, атрибут name="O_romane_volna_onkritij" используется в адресе страницы сайта http://www.dina-co.ru/o-romane-volna-otkrytij.
					
					Вариант 2 позволяет самостоятельно задавать адрес (URL) страницы. Вариант 1 позволяет делать это автоматически: система сама создает транслитерацию заголовка раздела на основе элемента title (ниже) и использует ее в URL страницы.
		
				&lt;title> ... &lt;/title> - заголовок раздела (H1).
		
				&lt;text> ... &lt;/text> - элемент, внутри которого содержится текст раздела.
		
				&lt;![CDATA[ ... ]<!-- have to break /cdata -->]> - элемент, обозначающий, что текст, размещенный внутри элемента надо воспринимать как часть текста (статьи), даже если он похож на XML. Ссылки внутри элемента необходимо автоматически выделять, как ссылки.
		
				&lt;img src="$files/DSCF1558.jpg"/> - элемент, содержащий атрибут, обозначающий иллюстрацию к тексту, где:
				
					src= - указывает относительный путь к изображению,
		
				"$files/DSCF1558.jpg" - название папки и файла, который надо использовать.
	
				&lt;h2>HTML-тэги, используемые для форматирования текста:&lt;/h2>
				
				&lt;b> ... &lt;/b> - html-тэг, обозначающий выделение текста внутри тэгов болдом (жирным).
	
				&lt;h2> ... &lt;/h2> - html-тэг, обозначающий выделение текста внутри тэгов, как заголовка второго уровня.
	
				&lt;h3> ... &lt;/h3> - html-тэг, обозначающий выделение текста внутри тэгов, как заголовка третьего уровня.
	
				<h3>Списки:</h3>
				&lt;ul> ... &lt;/ul> - html-тэг, обозначающий выделение текста внутри тэгов, как элемент списка с булетами (точками в начале).
	
				&lt;ol> ... &lt;/ol> - html-тэг, обозначающий выделение текста внутри тэгов, как элемент нумерованного списка с цифрами в начале.
				
				&lt;li> ... &lt;/li> - каждый элемент списка (нумерованного или с булетами) должен выделяться такими тэгами.
	
				Списки так же можно выделять двумя переводами строки после каждого элемента списка. Тогда система автоматически будет считать, что каждый элемент списка  - это новый абзац и будет показывать его с новой строки, отдельно от предыдущего текста.
	
				<h3>Ссылки:</h3>
				&lt;a href="O_romane_volna_onkritij">Волна открытий&lt;/a> - html-тэг, обозначающий ссылку с текста, где:

					&lt;a href= &lt;/a> - тэг, внутри которого размещается текст и ссылка,
					
					"O_romane_volna_onkritij" - адрес внутненней ссылки с текста,
	
					"Волна открытий" - текст, на котором стоит ссылка.
					
					Если внутри тэга вместо внутренного URL ("O_romane_volna_onkritij") поставить URL внешнего сайта ("http://belonika.livejournal.com”), то ссылка с текста будет вести на внешнюю интернет-страницу (внешнюю ссылку).

				&lt;!-- fghjk --> - элемент для служебных комментариев. Не отображается на сайте.
				
			]]>
		</text>
	</section>
	<section>
		<title>Пример бересайта</title>
	</section>
</settings>